何junyao 失去咗議員位 變成何已完 可以做乜職業 集思廣益

掃街 小丑 做鴨
仲有？
歡迎列舉

下任律政司

我信港共真係做得出

佢都唔係大律師

認同啊pk

見到rock哥真樣

何執葉清道夫

坐館

岩岩睇到佢有返另一個資格

執葉都得？

立會都係3萬幾票

佢夠有突

執葉去做花王就得

執侍

何妖至少仲係立法會呀
阿bill 雙失呀

清路障
之後比人一棍收皮

事實。佢走在光譜最極端，響比例代表制同支共祝福下好難輸。

佢返大陸做網紅 日日直播廢up 可能搵得多過林鄭